［緊急］沙田友入

第一次出post 唔好介意我講嘢一舊舊
唔知大家瞓咗未

未瞓嘅希望你地聽日唔好圍內自己一個社區/屋苑整人鏈。
人鏈嘅意義就係要連住好多人，連得幾多得幾多。

我知道禾輋同第一城聽日朝早都有人鏈，呢兩區其實地理位置其實好近，所以我地聽日兩個地點其實要向城門河發展，咁先做到最長嘅人鏈！

未瞓嘅睇完好瞓啦
聽日七點三見啦！

push

Push!!